呢個算唔算最靚嘅英國女人？

算
唔算

之前都好似有另一個候選人表明歡迎香港人移民(應該係黑人)